原來今日係火影完結3週年

真係唔經唔覺
原來已經完左成三年
諗返起個時個個星期都好期待出漫畫
火影 美食 op 死神 妖尾 誠如神之所說 七原罪等等
而家就得返op 同 我英 七原罪會睇
而且覺得而家d漫畫無以前咁期待了
以前會追情報 而家有時出左都唔記得睇

介紹你睇jump其中一套王牌
約定的夢幻島

有睇
呢排好似無左漢化
出左農場之後悶左
未吸引到我個個星期去追
出多d先一次過睇

以前有四大台柱，依家得番op，雖然我淨係睇火影同獵人，不過依家獵人就算了吧

OP 同三年前一樣垃圾
HXH 同三年前一樣咁撚慢

獵人皇位爭奪戰有啲悶，希望遲啲西索搞事好睇返

唔經唔覺咁就3年

動漫三台柱
牙井、牙孫、牙chok

hxh